6.30會展寵物同家居展取消

原訂於6月28至30日，一連三日於會展舉行的「優質寵物用品展 2019」，因政府基於安全及保安理由，要求會展於6月30日（星期日）關閉場地。寵物展將提前於今日6月29日（星期六）晚上9時結束。原訂於6月30日（星期日）於會場舉辦的展覽及各項活動亦將取消。作為主辦機構的展覽集團，對有關決定感到非常無奈。

班奶共、港共派、爛絲就係日日上演既寵物展！

驚到咁

政府賠錢

你認為會？

屌你老母閪
本身約左囡囡去睇
依家即係要我同囡囡去睇升旗典禮姐

唔係邊個賠？
條數應該幾甘，無左一日生意

成個會展對玻璃嗰邊全部用白板封撚哂
驚撚到閪咁

就算賠，咪又係納稅人既錢

只許警犬橫行，不許百姓放狗

買晒D狗糧

呢D就真係阻住人搵食

下 我抽中咗家居展飛，仲約咗人去

痴線，不如叫人唔好出街，宵禁呀

政府以安全及保安理由 決定明日將會展全面關閉

咁搞法一日唔見好多錢

想霸住個寵物展自己，我明嘅

好多人預星期日去架

想市民覺得係示威者既錯？
傻啦 只會覺得係政府無能

咁可以去邊買狗隻用品